如果伴侶屋企係訓上下格床 會唔會去過夜？

會唔會逼死

咁你點屌尻佢屎眼 成屋望住

未必兩格都係床

電腦床呀傻鳩
乜撚嘢上下格床
跟住又話未必2格都係床

咁唔放電腦叫咩床

姐係同房有其他人?
有嘅話去乜鬼，就算唔扑野人地都唔想房入面有外人
冇嘅話咪去囉，逼啲有咩所謂

驚唔驚太重張床會冧

果啲叫高架床

Thanks

個陣佢係上格床，下面係櫃，照係上面朴野都係咁

會呀，家姐訓上面

唔會頂頭咩

有冇理過佢感受

佢識我男友

小心d lo,係就係迫d

識你男朋友同你有無理佢感受係兩樣野黎嫁wo

佢同意